[沙填入臀門][拆炸彈]齊來做拆彈專家，救救台主

直播網址：

Sandy失蹤多時
原來被恐佈份子脅持
現在桌上有一個炸彈
Sandy的生死就決定再你手上
BOSS！快D入黎救救Sandy！

直播時間：00:00

拆彈說明書：
(英文版)
(中文版，須要下載)

直播網址：

pish

都未開台

推下先
等各位boss入黎

推